朗尼：星仔係無名英雄

星仔係目前唯一一個捧起過歐聯冠軍嘅亞洲人， 完